有冇人識整m記魚柳飽個醬

有得買

他他醬

沙律醬？

依家搵唔到

佢有d 酸瓜係入面咁 好好食點薯條

第5個已經有得買

他他醬咋嘛 你自己整都可以好食過m記 自己search啦

邊度買魚柳

搭單問埋kfc個芝士醬

Tartar sauce 黎

教學

其實唔同架
不過加拿大已經有成支醬買 香港好似都入左加拿大d 貨 果間支拿鋪360

將D酸青瓜切碎粒,
加檸檬汁(冇就用樽酸青瓜嘅水)加少少鹽,
再加蛋黃醬攪勻佢
份量個D自己試味啦個個口味唔同